到底有幾多傻閪因為Vanschallenge會扔自己對鞋

正皮無扔
負皮有扔

好人好者 無喇喇做乜柒扔自己對鞋

冇錢買，想掉都冇得掉

見你咁慘 比個正皮你

睇錯咗奶自己對鞋

有份奶？

係

500蚊買對鞋
放街邊開檔，50蚊掟1次
附送自動打卡兼hashtag服務
當你1日做返20次生意，
就日賺500，可以買多對，
之後開分店繼續做大佢，
收入到時以幾何式爆發大增長
唔洗一個月，全香港都係你既分店，
3個月內做埋上市公司主席，
1年內做埋全港首富，
到時日日屌女都唔係問題啦

一定有多傻閪扔

1

我做0

多謝幫推

都係你推我後面姐

試下唔好騎劫個po

咩來

你唔鐘意我係上面騎你?

掟/掉 ？

要問肥絲

你係咪以為個個都好似你咁冇朋友

一句到未尾
vans 定 cons